Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 368 猜燈謎: 老人與眼

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

LM

唔知到時mk7現貨換唔換到mk47呢

👴👀

無可能

換到MARK5/MARK6就好了

剩粒黃豆都換到啦

MARK7咁靚都換

mark7 現貨換唔換到eva

換完原色46之後下一個目標就係黑武士

換個閪jer俾你

有46同黑武士 要？

幾時再派mark 50 rerun 等得好苦

巴打終於擁有了

4號係咪要等下年

46

陣間先出去交收

最近派到幾號

2號都等唔切

1號咋

頂⋯我十一號

咁都叫全新
都唔知邊個先係文盲

46果種介乎起角與唔起角之間既線條
的確幾靚

幾時派Thor rerun

台灣都好似全派了

英國連單都cut埋

咁都觀看5次以上

46你值得擁有

HB1.0大到可以比你隻貓玩

最命根既頭雕都冇埋重夠膽死賣1600
600都要諗下

600自組都得
洗乜買佢果隻

想入eg個隻但好撚貴

越黎越貴

[member]中學生/member]

想問呢幾日去過rb師兄，嗰度有咩Star Wars現貨？

我估仲有銀兵，無達哥頭kylo ren，finn白兵set

隨時同隻貓差唔多重

姑娘留明

兩隻貓咁重
HB1.0 10kg
我最肥果兩隻先5.1-3 kg

kylo無達哥頭可以長眠RB

認真?
他朝有一早老竇棄藍轉黃
可以獎勵下佢, 順便做孝子

鬼叫佢ep8打爛咗冇得ep9用

痴番埋左啵

睇你對猴活有冇信心

七大罪

本身見佢幾有誠意，但眼見原來整得咁差，即放，買番mk50單。haha

一打開facebook見到47嚇得我 以為候活又撚狗呢個鐘數玩突發

阻止佢哋睇cctvb83，呢個新聞台真係好撚陰毒

老豆深黃 老母淺黃

等呢件。

Same 剩係睇cable同now

貓貓

又植髮真係你買喇

個人覺得紮辮look正d

cut咁鬼多

想追

白寡婦

iron gg裝真係好型 cut晒

WM MK4平民單係咪唔會派

會場都未派曬
派咩平民

人棄我取訂紅兵

準備發達啦

呢鋪真係等到2046 派住隻Gamora黎撚下先都好呀

有愛點解唔訂
只係好多人都唔好啫

唔cut 點做i love u 3000

約咗經紀聽日睇樓

Mark 50快啲派

買兵係永遠買唔完

一隻邊到夠

屋企黃都係死都要睇cctvb
本身想買部新電視比屋企都係不了

謎語人 三日之中 比一日出嚟

有無人知邊度買到batman大褸版便服? 係咪3廠架?

同自己講
今年訂埋呢隻就收手

理想圖

唔怪得香港 D FB 單無人屌

已經CUT左日
得返兩日

下 wm4普通版派啦咩

所有兵應該要好似royal guard咁有雙飛折扣

睇下聽日有冇野開先開黎見我

依家先九月

你係咪已經準備對謎語人出手

今日迷語
🕛👀📱🖥
☀️👬👅

粒星唔錯，但係有D迫。

如果整埋乾淨完整盾屎蹟爛盾就好

十級難度

紅兵話logon會早過訂有貨...

仲有禮拜五

12點夠鐘陽光巴幫你含

台灣個個似改大左 但唔明點解近照都無張

好似話
完整同爛盾啲污漬係一樣
只不過HT爛盾
剩番果半邊, 係完整盾比較乾淨果邊

面罩頭其實完全似Chris Evans

快啲去搵陽光拎獎

你唔edit都唔知你漏左隻字
完全腦補左

但係盾好似都係冇改

繼續打直揸

輕鬆斷手

anyway
你肯派早啲我就已經收貨

我覺得到時揸到手 就會覺得隻野好靚

飢餓式撚狗

完整有冇屎都冇所謂
但爛盾一定要

我覺得Hot toys最正係個頭雕
偏偏呢隻兩個都唔似 所以無乜好感
利申 有訂

咩事，好怪雞

個膊真係黑巨腸最撚靚

真人頭真係重雕完都唔似
Iw個隻都算係最似

Iw只係屎味咖哩

隊長最尾一個雕雕好似交比新手雕

比名單入面任何一條友搞都靚過佢

好過冇

其實一定要大改粒星隔離四片膠

IW咁樣衰都話似

出左咁多隻ca
有冇話邊隻最似

前排有巴打追左

Ins好似都有

Iw 算似啦 其他巨腸

比viva啦
雕得靚

老實講內戰其實靚，身材比例好係可能有啲馬臉，如果你想要現時最正嘅係佢

Sw真係為所欲為

𤠣活VIP遲啲整隻一比六嘅死星比你玩

有咩好得過出比自己玩
又賺到錢 完美人生

隊長完全體

侯活:唔得,我要擁有曬佢

好想追黑隊

唔會出啦
之前千歲鷹個駕駛廠都冇左影

水晶熊啲價

追!!!!!!!

自己玩
出一隻就夠

Vulture

呢隻有得買？！

GOX好似最好

一直以為viva係仔 唔係仔咩

Kojun除咗85 1.0sample炒車之外其他都好睇

追啦

蝕住放俾你有冇人接

VIVA LAI 唔係台仔黎咩

睇完得淡笑
講到好委屈咁

最憎d人買賣講到好似益左你 自己好委屈好唔捨得 割左忽肉咁

唔該想問問endgame captain America 首日單係邊日呀？

好貴

轉自fb
唔知點解 好好笑
成個傻仔咁

幾錢?

咪啦 黑隊好唔好玩

紅兵都要700訂？
連訂金都全面加價？

要追
真心正

是但啦 都無人訂 到時logon rb見

500

炒濃股票

上年高追

我收2500 全新

幾銀我見而家普遍二千五up

仲要隨時係3手貨
比2個撚完仲要比7000
辛苦哂

同呢邊正價差唔多

2800 不要再說了 上年8月尾入坑 乜撚都唔知就追左

Scarlet GG正到癲

呢隻好似都唔多人放得閒mon下先

3300-3800

今日去左20樓訂GG ,見到MK 50 同joker 上貨
原來紅黑GG門同潛行黑GG未截訂
原來Venompool仲有walk IN

50上貨

star load都截左

幾點上去 聽日帶定單出街了

19:10幾分左右

50？

係 2號單

唔知幾時有sms呢

4號單重要等幾耐

2號6點幾單 都唔知有冇

黑隊長先係身材比例好

上Thor rerun未

黑隊已經係咁多隻入面個body最靚
配件唔多但算幾襟睇

依隻應該好易整

咁都要14xx

咁樣千4

心動tim 但有1/4不了

我全部都要.jpg

比人要左啦唔洗再諗

2隻我都有

唔比人議價

後果自負

有冇巴打做敢死隊

亦有可能係呃你食炒但自己一手貨

沒碰過又點拎出黎影相

有冇人知而家hottoys仲請唔請人

第一日玩HT?開過檢查都叫全新啦

搵夾夾出黎

其實1/4先最正，個頭完美。

我記得係呢到既巴打話viva係靚女

依到真係好多GAY佬

回歸sony最後一擊

＇

一陣淨係出個發光地台

sorry我呢個真係pass

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

侯活最鍾意撚狗名牌隨時改

候活快啲出埋ffh iron gg

一見面 老規矩 追住

真係比你FFH出多隻咪又係一樣樣個料都係咁垃圾

原價又ok嘅可能有改善呢

動漫set野派貨會唔會火箭

一係合金但一格格穿曬崩
一係用返呢隻垃圾料
無其他啦

Venompool 原價放（當時炒入，已經蝕少少放😅）

Falcon and winter solider 有冇話幾時播？快啲出新造型啦屌又唔出iw version

原價 有充電器既話 我ok

充電器= 一個膠箱+痴貼紙

venompool同1/4 gg高極有限

幾錢收

但肯定爆到pk

1/4 gg反彈機會大

豪華版既話

有冇師兄有John wick圖睇
參考吓啲Pose

等12月收

巴打mk 46 好無撚
求開箱

小左好多野

唔關我事
我只分享好圖比大家

因為共享巴走左
佢即刻想搶陽光巴

你地俾佢專心溝女啦

啱啊唔想中途轉gay

你果啲叫拗番直

響Reddit 見到，純分享
村田畫既

又屈我

呢隻幾錢？

Marvel x 少年jump

手持公廁85首日單真係可以點打飛機都得

白色衫果個幾錢？

大家有冇邊隻你覺得整得好靚但你冇睇過套戲/對個角色冇愛而冇買到？

arkham knight果3隻batman同deathstroke，darth maul，grindelwald
覺得依幾隻都整幾靚，但都無睇/玩而無買

離買46仲有段距離巴打加油

大把
最近期venompool

未出但唔會買 IT2隻小醜

等Joaquin隻小丑

一拳超人出新ver，有冇巴打有舊果款？抵唔抵玩？

靚圖，村田畫功真係勁

巴打嘅然你係轉載點解要加自己水印呢

Sorry. 禁錯咗

有冇無水印版，想做wallpaper

你應該要大諗頭個佢
ok 你補3500

唔知貼唔貼到

認真好驚佢唔出

Rerun TDK 小丑ok?

唔會啦 DC好耐無出大作了

咁咪連續出兩隻小丑

出半身圖之後冇下文

gg仔都連出左唔知幾多隻

想知有冇試過出唔係marvel野要登記？

係咪登記親都係marvel野？

點會唔出
就咁西裝加個頭 咁底成本

不過係唔知幾時會派啫

4寶

Dc野冇人爭啦掛

除左4寶限量野，一般個d呢？

做咩要比我睇倒，搞到我又比左錢

darth maul 2.0計唔計？同arc reactor一齊開登記果隻

訂價一千蚊，好似唔錯。
不過第二季聽人講同第一季差好遠，所以未睇

呢隻都有登記？

印象中訂既人都冇乜仲要登記

OK
RERUN埋TDK BATMAN黎襯隻TWO FACE

快銀

我淨係睇漫畫，呢隻睇落都唔錯啊

邊度有得訂？
個牌子係threezero?

po張圖都引到幾個訂，你地都玩得幾雜下，皆旺，信和，兆萬都會有鋪開訂

有興趣 依間廠質素點

rerun dx12

有人用deepfake整左湯佬做ironman
希望有人試下用next time baby做返WM

1/6，又唔太貴，又有睇開

又話抵制米青品

希望出endgame version

邊度有得訂？
但成千蚊好似貴左d

咀炮？

Nigatoni

普通sb手抽袋都夠裝啦

thanos頭要分開2個人黎雕

Captain個頭

當Homelander，觀感就fit哂

yulli 雕果啲無個似

46唔叫大盒啦

有分大同細size46要用大個個

官網有

係咪今日有得訂 homemade GG

呢條友真係好命
next time baby唔拍佢就拍咁多套fat fat

On9 仔

who

抽籤第一日....咩叫抽籤

召喚謎語人

mj塊m巾

終於有知音人

試咗唔夠大

完全體

條撚準備

睇標題

Thanos果2個頭我覺得都幾靚
正常果個頭雕到有少少陰濕笑
幾撚正

就咁攬住盒野啦 愛的表現

細到

我覺得IW Thanos 贏在隻屈曲手，真係正
EG個版我見佢屈盡都唔夠隻屈曲手咁自然
不過EG果隻招牌動作又唔算係舉高手用手套既，得果一兩下

Tony?

候活

隻d23 ca全世界都屌緊出得垃圾

今日開mysterio我切

今日係開DC

有開箱片？

Shazam!!

Cyborg

係TV閃電俠

跟

2個字垃圾

係乜都唔開

又鞭

神秘人

垃圾hottoys係要逼人屌住買

endgame ca派貨又屌過
body同心口預左佢唔會改
塊爛膠盾都唔改真係等比人屌

本身膠衫同膠盾已經係cheap料，垃圾hottoys

燈謎哥中秋前開唔開到訂

有試過連續兩日出嘢？

幫你補返句 真香

safe

每次有人屌ht牙原就會出現，勁過我的樣子如何

Dangerous

老細，我去一去廁所先

牙原 升了做保安主任未？

每逢12點燈迷哥又要出來接客

比多少少

撚狗咁撚

堅抵屌，就連普通fans都知呢隻cap垃撚圾

巴打係咪全職賭撚

開訂個陣又吹到史上最正隊長

而家又變返垃圾

安全

上次係動漫問老細 又話出

你係咩fans?

好彩放左

呢樣真，唯有希望普通版派貨會改

你信猴活定燈迷哥
信邊個都係一樣 都係撚狗

猴活跟本就最憎隊長，下下雕到一嚿屎咁

最後一隻都搞撚成咁

邊鳩個吹話史上最正

明明個新頭當日出個陣個個J到出血

就睇下過幾日 條友會唔會變過街老鼠先

我就好堅定冇撚j過

想問 話上星期五出新野
個位ht員工 變左未

果個冇上過水啦

我地又玩燈謎喇

好，再鳩打幾個emoji先
👁👉👌🧲3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣

事源就係咁，來個簡介先，我冇叫雞既習慣
但係緊火既時候，又有閒錢總會起邪念去玩，幾個月至一年一次唔定，一年幾次唔定
緊火，姐係打完j之後既聖人mode都淋唔熄把火

高登咁多嫖客，好熟路，咩地方都玩過哂既人都有，沉船既又有，叫雞叫到上哂癮要定期出火既又有，咁我都唔解釋咁多，明既就明，唔好盲插阻住人交流就ok

等你爆料

Stanlee又停
Yoda又停
肥ben又停

點呀屌你

我覺得deluxe個座太大喇1/4
香港人屋企咁細到時出貨可能普版火箭
宜家一街都係減價單

dx咪=普通 你唔要對翼咪收埋佢 得閒擺pose拎番出黎

屋企無得變大
放唔落
普算

普首日都係原價 抵屌

送都唔要

減三百收左，仲係上午單

張Display卡先係精粹

依家好似都冇減價 見親都原價

原價一定無人收

截左ma

HOLD多2個月 又有得升啦

高下立見

1/6MJ

mj嘅m巾

不過食水真係好深...
又唔係iron man,收三千幾四千

應該貴在個地台

我覺得普通版2000-2500,豪華版2500-3000會合理d

仲要無燈 應該$2980差不多

Joker 1/4 (特別版) 3480

Joker 1/4 (普通版) 3200

地台有燈

派50未 上又唔派

好似個禿鷹頭有燈

望呢兩日派到4號，星期六去訂gg順便攞埋

其他都唔派 又唔郁

上Stan lee未阿...

花式撚狗，咩都派一兩日就停哂手，或者唔派

點會冇呀?岩岩先上完去訂 你問邊個Staff咁衰撚9你

琴日先訂完...

1/4joker係咪炒唔起？

傻左,之前仲見有個VIP原價

依加已經有walkin？ 唔係仲係登記個班訂緊咩？

！？！？！？
！？！？？！？！

證明又升返囉，等派貨果時 個個又追住含。

要吹奏下

地下插著果啲水晶柱既物體都有燈

唔洗吹，到時就知

閣下去年6月29日或之前訂的HOT TOYS Yoda MMS495已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

一屌就派咁多日

又派乜撚野呀

爆就當戰損

Mark50呢

勁平

明年

即係前個幾日 概箱係用來擺星戰

痴撚線 係派就派多D啦

屌你老母 Stan lee呢

屌你老母 mk7呢

屌你老母 eva呢

屌你老母 超人呢

全派左 比陳生

屌你老母 肥科呢

屌你老母 kristal呢

尋日先收咗單 聽日去拎先

比人hold左了

見到beast kingdom出mk 1 - 7 & HOA
小小心動 但Q版比例

9月1個日排緊隊 有兩條友一個9月4 一個9月5 排到去counter比人趕走左 點解可以咁on9

正 番香港一次過拎dooku & yoda

搏職員唔望日子掛

發達了

我都見到但得70MM高
不了
真係黃豆咁

平民首日都有排等
vip早玩早享受

白卡首日 睇到想笑

瞓醒未？

上咁多貨原來就係星戰

呢隻要有你今晚有排撚

嗰張fan art黎

俾假希望我

屌你老母 gamora呢

屌你老母 wm4呢

仆街....... 唯有繼續等

青山白卡⋯⋯

真係唔好問派咩咩未
再問就派星戰系列

好事

派超人未
利申 冇訂

總好過乜都唔派嘅⋯⋯

Who’s gamora

派dc未

再問就派埋超人

Ok

Why’s gamora

以前星戰係全派 我8月17日單

派yoda

20樓無人

加二千早兩日有個送多張gg 好過

明明幾鐘意個演員，但cm隻figure硬係睇極都麻麻地

上左之前

我覺得對眼唔似，真人大d

問心HT有邊隻真人頭係似真人

實物睇係唔錯 至少叫有神先
大貨希望keep到 嘴唇反而好角度限定 有時好厚有時好薄

上年6寶差MK7未有
幾時有呀屌你老母猴活

我覺得鷹眼好似

tony算唔算
女角就講唔出

同埋塊面太闊

最似應該係BW 不過都出左成6 7隻先似

猴活:愈想要就愈唔比你 吹咩

支那不了

貪佢細咪方便收藏
但想7隻都要都幾貴
所以又打消返念頭

上次派mk50 rerun係幾號？

1/5

侯活：你想派上年6寶？好，就派隻1/4 darth vader比你

我指8月幾號派第一次mk50 rerun

85 BD都好似

FACEBOOK有

好撚悶 呢排又冇新野開 派貨又有排未到我

睇到了 8月22號
已經2個禮拜 都仲味派第2次

dx15

又係度up乜撚野

it個隻

一隻黎 到底有無人估中？

你有追po就會知係邊隻

想訂

我買咩都冇,等

我都有料爆

野獸國都全派準備

佢全派少過香港首日啦

但佢普通版都派埋
香港首小時都未開始

圓夢

不要再說了

抖抖氣先

差唔多啦

d噴火特效真係好膠

唔通比真火你咩

diu

無追返post 原來咬尾蛇

好正呀

貴個1/6 不是夢

抵啊 我狗衝左 你呢?

我去玩泥沙算

好型個地臺

唔係上左50點解仲唔派屌

上左但唔想派

我直覺話俾我知分開買會平啲

你未計就地方-200

一齊買5100
3200+1800=5000

好耐之前有人post過咁上下既野我仲有整gif
之｀

騙 頭先上去訂野見人係隔離攞50 好葡萄

陽光巴-200

比錢換單

啲字既時間可以改善少少

咁有錢

唔明有乜好葡萄

渣渣輝：你依加冇，但你將來會有

葡萄在於佢攞緊個時岩岩Jerry 同我講50派到1/5 7:30渣 隔離就入緊紙袋

依加撤又一件事
解散警隊都係一件重要既事

收皮啦淋病
黑警唔係諗住唔洗還呀？

9月9就到 建制個邊驚撚到死 我地慢慢玩 佢地一定死硬 遲下再清算警隊

留名睇死閪警淪為condom

個樣

我要候活出Avenger 佢依加淨係出鷹眼叫你袋住先
Sor 不了
你班狗 9月9號將至 清算日子不久了

兼弱撚智，黑豹換人隻46

精算師

截左9世啦，五月訂cosbaby，即日訂已經即日截，上兩次都係咁

佢隻黑豹合金版？

笑咗一陣23/8 85BD+500放唔到話聽日啲人+1000都唔放

我聽日就試試佢

當我哋丐衣啊 警隊先係重點啊

我想講係開訂左兩日
係有人手多係facebook cosbaby 群揚左信和五月有得訂

引死人咩

尋日行過五月排晒長龍，已經知道即日截硬，不過我又知道，原來好多女去五月買cosbaby，因為佢地跟本唔知仲有其他地方可以買cosbaby

咁就唔好話佢地知啦

你地會揀
入50+紫薯擺iw場景 定係
入85/bd 等肥雷擺eg場景

打死都唔講，除非⋯⋯

全部要哂

85+EG thanos

入85/bd 等肥雷擺eg場景

試諗下中間嗰隻係falcon快啲出iw版啦

肥雷快啲出啦

終於有得拎 yoda

Bw

搵唔到人植所以由9佢

真癲婆

就嚟頂唔順要買隻winter soldier ver

tws我有興趣入隻bucky

Iw ver bucky=the best

頭雕但tws隻銀臂好吸引

隻野中咗輻射？
怪怪地咁

iron gg 慘不忍睹

無可能我果隻都無野
利伸長訓盒

個素體係咪同輻射版hc gg一樣

明顯馬雲ver.啦

無錯 最新出品HC版

條頸奇怪到

有d後悔當年冇買1/4 42

德哥.JPG

笑死

話說上星期係東京AMIAMI見到WM4同PS4 GG仔任買咁濟 雖然話就話每人限一但周圍都大把貨咁
WM4 5萬5YEN
GG仔 3萬5YEN

仲貴過HK

WM4咁貴

日本不嬲都貴
香港定價全球最平嘛
不過我WM4係某間鋪頭買 有折扣+退稅埋單4萬8羊

到底要講幾多次hk最撚平架啦

日本買返香港咁辛苦

我覺得呢啲質素既figure
二千中或以下完全無問題
合理價錢
再多要睇有冇愛

本身收左單
但普通單黎唔知等到幾時
果時諗都無諗就狗沖左
遲下先放單/等拎完貨先放返

就好似mark50咁

開左新PO未